「Poker台」點解個個都玩poker但無人提下ofc？

之前接觸到個app pp字頭
入左個club有好多nlh plo枱玩
亦都見網上面好多人打&教學
點解就係無咩人提下ofc? (Open face chinese poker)
真係好想招人一齊交流下